2017人生新開始，無論正評負評都祝福你

2016年年尾，40日內同阿媽反面、情緒問題因為小事得罪朋友反埋面、出街遇騙子雖然搞左半個月之後冇事，最後發現埋帽事

人生好似瞬間崩潰，到依家，都仲係好辛苦

不過今日係我生日，想係度許個願，希望認真拍拖既人都搵到認真既另一半 受到情傷既你會得到上天眷顧

同埋想祝自己心想事成，所有野都順順利利

happy birthday

多謝

小事啦 ！
眨下眼就過

都係既，不經不覺就四月啦

生日快樂
巴打加油

多謝，過去兩個生日都過得好差，今日應該好平凡咁正正常常過

人生真係好悶

樓主加油
仲有人陪著你行呢條路嘅！

多謝巴打

巴打似乎都有好多經歷

今年目標識個女朋友

祝你成功

我就希望自己順順利利就夠了

件件事都不順
唉 做乜鳩

樓豬生日快樂

有咩唔順利啊

我反而有件事好怪

近半年左右，定九個月，間中訓上床張床褥會左右搖，但我好肯定自己未訓著，又肯定冇野會令佢郁，係郁得好明顯

之後我老豆dum左面果個床褥，依家一個月都冇郁過

推下先